Apple再被揭發供應商「藍思科技」涉維族人強制勞動 送千人到湖南生產手機屏幕

藍屍科技

同場加映:非營利監督組織「問責運動」調查報告：蘋果公司主動下架其中國APP STORE中的政治敏感APP

藍思死全家

連燈仔:AIRPODS MAX真香

連登仔繼續買Apple

原來藍蛆都係連燈仔